如果政府宣布派一萬

如果一人有一皮，唔知十八區爸爸媽媽助養兒童嘅規模會唔會一齊升級呢？

中西區：助養航空母艦
沙田區：武裝直升機中隊掩護細路
深水埗：精兵三萬
黃大仙：主戰坦克護送黃大仙出巡

利申：護旗手，唔好拉我返大陸呀嗚嗚

你講到好似一人有一球咁

派二十萭係刀

錢照袋街照上

老老柒柒，啲爸爸媽媽隨時一人唔止一球

拎完再示威

五大訴求缺一不可

梗係啦 繼續示威 到時又派

Connect埋藍絲抗爭

屌你老母
錢買唔撚番隻眼呀

用下腦都知

錢只會派俾有stake 既人

仲FF

派完咪繼續助養
一人一萬
如果有一萬人參與助養
又多一億可用

4000都未有

有一萬嗰時共產黨可能已經收埋皮

錢照收

拎黎成立新警察小隊

至少一半會比６１２基金

嗰四千一收到已經用撚咗……

每人多一萬 裝備升級了

會呀

換美金 加捐俾義士

推

明明唔關錢事

姐係話抗爭繼續 佢會派錢擋

以後可以同啲廢老講，如果我哋唔上街，你有撚一皮嘢攞呀？

裝備升級

可以用黎買gear

派左再答你

you are fucking damn right

政府仍然要推翻

我終於夠錢買支真既雷射槍啦

每區一個帥既顧戎兵有無得諗

滿心期待，唔好唔派

可唔可以來$請 John wick

又可以助養兒童

原來係政府先係個外國勢力

原來上街示威會令政府派錢

你比幾多錢我都冇用！

一日冇自由民主平等，一日仲係老共指三指四

一日都會抗爭到底

依場運動既氣焰，唔能夠散
大家要認清自己既靈魂同身分！

撳出嚟

真係派一皮證明政府真係on9 以後人人都係流動物資站 前線個個都係神裝

派佢老母

四千都拎唔撚到出黎
講咩撚野姐

你知道嗎
只要有大型示威
政府就會派錢

多示威多派錢
支持示威 認同請分享

推
借post
黎緊一個星期好忙架

$1萬可以入機場好多次

即刻換做1毫子同佢死過

買gear同買飯，仲有612用

警察OT到有10萬

我屌咩4000蚊仲未收到

老虎蟹都升

捐去比傷眼姐姐
每人一萬佢接受ge治療會更好

叫佢派現金，幫手擠提

剩係益新移民咋 諗多左

正式宣布，大家毛都冇條呀！

冇5百萬都唔洗傾
on99

派屋就差唔多

4千蚊都未派到

五百萬都未必買到明日大愚起好咗嘅棺材房

派一萬，老共收皮都未收到啦

政府派幾多 我全數捐去幫義士

收左錢即搞野

元朗區：鄉黑陣營擴大
荃灣區：黑社會全面武裝
北角區：福建幫革命

點解香港d官員好似同香港人兩個時空

澳門都識年年做下野安撫市民呀

升級裝備
齊做高級品煙師

將軍澳:完善無煙都市

請南亞朋友食飯做嘢

加劇分化，令藍的人更藍
你諗下，個啲支那人廢老年年收政府咁多錢，一定問返你個政府咁好你屌乜撚

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

元朗Yoho、荃灣綠楊同北角城市中產兵團嘅課金能力應該有力一戰

每人一萬全香港先700 億

有人抗爭政府先會派錢

有人抗爭政府先會派錢
如果唔係就當香港人死嘅

捐晒都得

$2500
我終於可以試60926

葵青區:擲彈兵衛隊
軍樂:

如果錢可以解決問題, 咁我地每人比1萬蚊你呢個仆街政府,你同我即刻答應晒我地既要求.......... ON 9 政府!

八婆你唔死都無撚用呀.

乜柒都唔係後生仔呀 DLLM

10000???

1蚊都無呀

我屌咩
4000蚊仲未撚收到呀

政府比一萬我去打狗 何來而不為

巴打，如果你係上得前又負擔唔到60926，我即刻攞兩對俾你。

捐晒去612同星火

拎晒去買gear囉

波叔尿性，滴滴仔，冇可能

如果有，屯門出一百隻牛牛

0蚊
罷明玩分化

一蚊都唔益你班廢青啊 政府係冇諗過同大家講和

經濟好唔好
綜緩都有得出雙糧

支持香港警察重讀小學

用黎買gear！！！

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

5千都冇呀
一萬？去發夢啦你

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

冇了